18區一齊做野啦

第一個學生中槍，大家嘩然 第二個學生中槍，哦

毋忘721 831
解散警隊 刻不容緩

係時候啦，留守homebase嘅手足

Pish